港鐵個「每月生日之星」活動 真係好良心呀！！

今個月既幸運兒係2月29號！！恭喜！恭喜！
港鐵真係好有良心 良心企業！

2月29號出世既人本身都慘啦
生日會成日要吊早或遲一日同人過
宜家仲慘
難得港鐵咁有心想關心下29號出世既人都俾人插

港鐵所作所為感動世人😭😭😭
亞視百人系列😭😭😭

😭😭😭😭

好耐之前抽左

Wow old news is so 唔識串

仲以為每月一抽

靜啦！